點樣自製 減肥食物同餐單

買左袋 混合米 紅米糙米 薏米
set緊點 整啲食物同埋食啲乜嘢安排
網上嗰啲 對我嚟講 太高難度啦
我想用前序漸進餐單

學好中文字先，係咪網上D食譜睇唔明

戒碳水